# Название и время в плеере камеры
OSD-надпись — название камеры, дата и время текущего момента трансляции, которые накладываются поверх видеозаписи.
Выберите расположение OSD-надписи или отключите ее, вызвав выпадающий список в пункте меню настроек камеры «Название и время». Цвет OSD-надписи выбрать нельзя — он подстраивается под цвет фона.